{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하우스말로펜션(사려니힐스테이) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴をご希望の場合は、該当可能なペンションでないと入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 ご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の理由で許可されず、炊事道具の個人的な準備や喫煙は禁止されています。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイムで予約する場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。 一軒家の客室をご利用の場合は、幼児やお子様連れの際は安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを便利に楽しむことができます。 駐車可能なスペースがあるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴をご希望の場合は、該当可能なペンションでないと入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の理由で許可されず、炊事道具の個人的な準備や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイムで予約する場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室を利用する際、注意すべき点はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室をご利用の場合は、幼児やお子様連れの際は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあるそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 693
    }
}